
\documentclass[11pt,a4paper,fleqn,openany]{report}  % fleqn flushes equations left

\usepackage{uebungsblatt_sty}
\input{uebungsblatt_cfg.tex}


\begin{document}
\section*{Aufgabe 1}
\subsection*{a)}

\[
    (f \ast g)(t) = \intinf f(t-\tau) g(\tau)\,\d \tau
\]

\[
    r(t) =
    \begin{cases}
        1  & \mathrm{for}\quad |t| \leq \frac{T}{2}\\
        0  & \mathrm{sonst}
    \end{cases}
\]

\begin{align*}
    \myF(t)\cdot\myF(g) & = \intinf\intinf f(u)\e^{-j \omega u}\,\d u \cdot g(t)\e\mjot\,\d t \qquad \biggr | \mathrm{subst.\!:}\; u = (\tau -t)\\
    &= \intinf\intinf f(\tau-t)\e^{-\im\omega (\tau -t)} \cdot g(t)\e\mjot\,\d t\d\tau\\
    &= \intinf\intinf f(\tau-t) \cdot g(t) \cdot \underbrace{\e^{-\im \omega (t-t)}}_{=1}\,\d t\:\e^{-\im \omega \tau}\,\d \tau = \myF(g \ast f)
    \qed
\end{align*}


\subsection*{b)}

Die Fouriertransformierte eines Gaußsignals hat ebenfalls die Form eines Gaußsignals \footnote{F. Puente Leon und H. Jäkel, \textit{Signale und Systeme}, 6te Auflage, S.\,112.}.

\[
    y(t) = \e^{at^2} \Fourier Y(f) = \sqrt{\frac{\pi}{a}} e^{-\frac{\pi^2}{a}f^2}
\]

\[
    f(x) = 3^{X^2 \sqrt{\frac{\pi}{2}}}
\]
\clearpage

\section*{Aufgabe 2}
\subsection*{a)}

For more Info on math typesetting refer to:
\begin{itemize}
    \item \url{https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Mathematics}
    \item \url{https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Advanced_Mathematics}
\end{itemize}

\end{document}